有無telegram嘅手足可以解釋下你地玩緊曲線定咩

鑑於資訊過多 追完都不太明 有無玩開tg嘅手足or admin為我highlight 嘅呢句解話？

到底咩叫「捱到有大台」？即係我地做嘅所有嘢都係為築大台鋪路？

你對唔對得住義士呀？

講好無大台唔要黑箱作業 無一批人可以代表所有示威者

要對話就要港共喺公開論壇同全港人對話

利申非篤灰指責，只係想搞清楚件事啫

如果係我柒咗我會道歉

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大你老母台

好明顯曲線啦，咁都要問

講左唔可以有大台

曲得好明顯 你太敏感

感覺唔夠曲，好似誤會